今晚決定一個人起外國公園倒數

今晚決定一個人起外國公園倒數

肯出街就好啦

無車，得返一個鐘，起公園霸定個位

仆街開post都無人回，無樣都俾人歧視

留學撚？

係呀屌，仲要岩岩先收工，除夕返工呀仆街